好心真係有好報

話說上個星期執到部古董電話 經過幾番轉折終於俾返個失主
今日到自己晏晝嗰陣唔見左個電話 夜晚打去站頭先知俾人執左放左喺站頭
啱啱去拎返 借呢度多謝幫我執到嗰位人兄冇拎去賣同埋巴士司機同呀姐冇私吞左佢

希望大家都唔好好似啲仆街咁執到人地嘅野拎去賣或者自己吞左佢 始終唔係自己嘅野 你拎左都唔安樂

祝大家都好人有好報